連登沒落

啲人真係好撚低質

just like u